# README #

- Js Date time đếm ngược
- Slide 0 giây
- Slide có Arrow là ảnh của Slide tiếp theo
- Slide có Dot là ảnh của Slide tiếp theo
- Search theo danh mục
- Woocommerce sp nhiều biến thể
- Yith Quickview
- Yith Wishlist
- Yith Compare